一齊黎rap talk 三字經喇喂

我係阿三 我係阿字 我係阿經
一齊黎rap talk 三字經

香港人 反送中 五訴求
撤惡法 銷控罪 非暴動
查警暴 真普選 和理非
與勇武 不指責 不篤灰
不割蓆 不流血 不受傷
不被捕 非完美 有不足
需改善 核彈都 唔割蓆

push

要請番愛國曹永廉黎rap呢段野

好尷尬

Agger

本身就係尷尬野

music!